{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5360&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 호텔 스테이-용인터미널"
    },
    "text": "我がHotel Stayは、すべてのお客様に良い思い出と幸せな時間を提供するために最善を尽くしています。 当ホテルでは無料で様々なVODサービスを提供し、新型コロナウイルス感染症の防疫指針を徹底的に遵守しています。 したがって、お客様は安心して当ホテルで楽しい時間を過ごすことができます。 また、当ホテルではお友達や恋人のためのカップルPCルームをご用意しております。 ご利用をお待ちしておりますので、ぜひご利用ください。 当ホテルは、常にお客様のニーズを悩み、より快適な寝床とレジャー空間を提供するために努力しています。 また、当ホテルは新規外部駐車場を追加してバレット駐車も可能で、一部屋あたりの大型駐車が可能です。 チェックイン時間から駐車が可能で、計30台の駐車施設を保有しています。 当ホテルはエバーライン運動場の松潭台駅とエバーライン高津駅に位置しております。 龍仁ターミナルとも徒歩9分で移動でき、龍仁軽電鉄松潭台駅も徒歩9分の距離にあります。 バンまでは車で5分で到着できます。 客室の内部施設としては、全ての客室でネットフリックスとウェーブを無料で視聴でき、ノーハードシステムPCも利用できます。 また、すべての客室は禁煙客室として運営されており、喫煙は建物の外で可能です。 最高級ラテックスベッドと暖かい寝具類を提供し、お客様に最上の休息を提供しています。 当ホテルのフロントおよびその他の施設としては、十分なミネラルウォーター、ドリンク、スナックを無制限にご提供しております。 各階には電子レンジ、ビーチ式塩水、コンタクトケース、ヘアアイロン（棒）、ゲーミングヘッドセットが備えられています。 また、フロントに要請すると荷物保管及び忘れ物保管サービスも提供しており、忘れ物の場合は30日まで保管されます。 寝具類を追加されますと、5000ウォンの現場決済が発生します。 確認され、それ以外のフレーズはすべて削除されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルStayでは、どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ホテルでは、無料で様々なVODサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルStayは、新型コロナウイルス感染症の防疫指針をどのように徹底していますか？",
            "answer": "当ホテルは新型コロナウイルス感染症の防疫指針を徹底的に遵守しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルStayにはカップルPCルームがありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルではお友達や恋人のためのカップルPCルームをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルStayは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、当ホテルは新規外部駐車場を追加してバレット駐車も可能で、一部屋あたりの大型駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルStayはどの駅に位置していますか？",
            "answer": "当ホテルはエバーライン運動場の松潭台駅とエバーライン高津駅に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルStayからバンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルStayからバンまでは車で5分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルStayの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルStayの客室にはネットフリックスとウェーブを無料で視聴できるTVがあり、ノーハードシステムPCも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルStayの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙客室として運営されており、喫煙は建物の外で可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルStayではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルStayでは十分なミネラルウォーター、ドリンク、スナックを無制限に提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルStayではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ホテルStayの各階には電子レンジ、ビーチ式塩水、コンタクトケース、ヘアアイロン（棒）、ゲーミングヘッドセットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルStayでは荷物保管及び忘れ物保管サービスがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルStayのフロントに要請すると荷物保管及び忘れ物保管サービスを提供しており、忘れ物の場合は30日まで保管されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルStayでは寝具類の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、寝具類の追加をご希望の場合は5000ウォンの現場決済が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 616
    }
}